龍心事件跟進

撐快必, 撐到抵

即係咩事，簡介下